%!TEX TS-program = xelatex
%!TEX encoding = UTF-8 Unicode
%!TEX root = cad-sei-studi-III-pg6.tex

\newcommand{\titolo}{canto alla durata}
\newcommand{\sottotitolo}{sei studi di agamotto sul tempo. terza posizione}
\newcommand{\autore}{giuseppe silvi}
\newcommand{\anno}{2023}
\newcommand{\pagina}{cad sat iii 6/6}

\input{../shared/stile}
\input{../shared/definizioni}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------ BEGIN DOCUMENT ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------- INIZIO AMBIENTE SCRITTURA ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{tikzpicture}[every node/.append style={fill=white,inner sep=0.7pt}]
\input{../shared/carta-fabriano-tecnico6-35x25}
%\input{../shared/titoli}
\input{../shared/variabili}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------ RIDEFINIZIONE PAGINA ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\ultimofoglio{33}
%-------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------------- TESTI ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(2.8185,-5.1)}]
%--------------------------------------------------------------------- METRO ---
%  \metro{0}{60}
%------------------------------------------------------------------- SEZIONI ---  
  \sex{0}{e}
  \sex{18}{f}
%-------------------------------------------------------- FINE-TUNING & FASI ---
%  \fasi{0}{-360 / - 2 3 -}
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%---------------------------------------------------------------------- MANI ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-10.1)}] %-------- PUNTAMENTO A INIZIO RIGO, Y0 SU A ---
%-------------------------------------------------------------------------------
%-------------------------------------------------------------------- ABBOTT ---
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------------- E ---
  \cxto{0}{1.3}{2}{1}
  \dx{2}{1.5}
  \dx{6}{1.5}
  \dxto{10}{1.3}{2}{-1}
  \cxe{12}{1.5}

  \dx{20}{2}
  \dxe{22}{2}
  \dx{24}{2}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ COSTELLO ---
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------------- E ---
  \dyto{0}{1.3}{2}{-1}
  \cyto{2}{2}{2}{1}
  \dyto{4}{1.3}{2}{-1}
  \cy{6}{2}
  \cye{8}{2}
  \cyto{10}{1.3}{2}{1}
  \dyto{12}{2}{2}{-1}
  \cy{14}{2}
  \cye{16}{1}

  \cye{18}{2}
  \cy{20}{2}
  \cy{24}{4}
  
  \begin{scope}[shift={(28,2)}]
    \draw[very thick, dashed] (0,0) -- (2,0);
    \empy
  \end{scope}
  
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%-------------------------------------------------------------------- PEDALE ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-14.3)}] % pedale *2/10 da sistemare
%%  \clip(-1,-1) rectangle (24,15);
%------------------------------------------------------------------------- K ---
  \pedab{0}{1.6}{2}{1.6}{8}{8}
  \pedba{2}{1.6}{2}{1.8}{8}{9}
  \pedab{2}{1.8}{6}{1.8}{9}{9}
  \pedba{6}{1.8}{6}{2}{9}{10}
  \pedab{6}{2}{8}{1.6}{10}{8}
  \pedba{8}{1.6}{10}{0.4}{8}{2}
  \pedab{10}{0.4}{12}{0.4}{2}{2}
  \pedba{12}{0.4}{12}{1}{2}{5}
  \peda{12}{1}{14}{1}{5}{5}
  \pedab{14}{1}{14}{0.8}{5}{4}
  \pedba{14}{0.8}{15}{1.2}{4}{6}
  \pedab{15}{1.2}{16}{1.4}{6}{7}
  \pedba{16}{1.4}{17}{1.4}{7}{7}

  \pedab{18}{1.6}{20}{0.4}{8}{2}
  \pedb{20}{0.4}{22}{0.4}{2}{2}
  \pedba{22}{0.4}{24}{0.8}{2}{4}
  \peda{24}{0.8}{25}{1.6}{4}{8}
  \pedab{25}{1.6}{26}{2.2}{8}{11}
  \pedba{26}{2.2}{28}{2.2}{11}{11}
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ PEDALE A ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-16.3)}]
%  \draw[very thick] (0,1) -- (7,1) -- (8,0.20) -- (17,0.2) -- (18,1) -- (24,1);
%
%  \filldraw[black] (0,1) circle (2pt);
%  \filldraw[black] (7,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
%  \filldraw[black] (8,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
%  \filldraw[black] (17,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
%  \filldraw[black] (18,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ PEDALE C ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-17.8)}]
%  \draw[very thick] (0,1) -- (7,1) -- (8,0.20) -- (17,0.2) -- (18,1) -- (24,1);
%
%  \filldraw[black] (0,1) circle (2pt);
%  \filldraw[black] (7,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
%  \filldraw[black] (8,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
%  \filldraw[black] (17,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
%  \filldraw[black] (18,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
\end{scope}
\end{tikzpicture}
\end{document}
